點解開ig shop咁難

開ig shop好似對空氣po相咁

要落準確的hash tag，有左頭幾個客先

再用佢地既交易做廣告，唔好妄想網上有無限客源

必要時快閃做小販

我網上賣一個精緻既客製化產品一單300-400

快閃賣細細件野食15蚊20蚊，兩三個鐘就賣到500

po多啲post吸引下人有冇用呢？

你係賣咩？

整giveaway，再將呢個post落廣告，一定好多人fol

係有的，最好定義左系列先。
同埋有一款推介
個post要豐富，幫人了解到件野

例如我賣全麥粉蛋糕，我就針住粗糧，口感呢d字眼介紹

ohhh thank you
啱啱開 真係po相po到好撚絶望

還掂你都面向公眾，你俾你ig大家批評下

賣咩嘢 錢多想買嘢

lm

Lm